連登仔長期追擊三大項：空姐、ACO、公屋仔

得兩個可能性
一係佢抵屌
二係連登仔冇份屌

我肯定係一

公屋仔唔係被追捧咩

小心有蟲

去年入伙的公屋上水寶石湖邨沖廁水驚現蟲患，有該邨碧玉樓住戶日前清潔座廁後，赫然發現沖廁水有大量活生生的昆蟲，隨即通知房屋署及物管公司，其後工程人員曾用高壓水槍清理座廁及水箱，事主甚至已更換座廁，惟仍未能杜絕蟲患；碧玉樓至今共有4個單位的沖廁水發現蟲蹤。

哇屌，發現新物種蟲！公屋仔身份優越，睇吓幾親近大自然！走在大自然嘅尖端